{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023590",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013141",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 파스타"
    },
    "text": "宿泊施設は計34室の客室を保有しています。 韓国語の他にも様々な言語で案内サポートを提供しています。 ゲーミングPCはインテルコアi7とGTX1660スペックで、最新ゲームの両方をご利用いただけます。 カップルPCバトルグラウンドルームは最大1人追加で利用でき、人数追加時に10,000ウォンの追加料金が発生します。 未成年者はご利用いただけません。パスタ業者では未成年者の同伴者によるキャンセルを受け付けておりません。 客室入室前には身分証明書の確認が必要で、電気自動車の充電が可能な充電器が設置されています。 客室料金は基本的に2名基準で策定され、最大3名まで受けることができます。 現在はコロナのため、1部屋当たり3人以上の入室は不可能です。 訪問者のレビューには概ね満足のいく経験を提供するという評価が多く、客室は広くベッドは快適だと言われています。 でもトイレは補修が必要な状態で、今後部屋の改善が必要だと思われます。 宿の内部は大丈夫で、水圧も満足できる方です。 スナックバーではスナック類のデリバリーサービスを提供しており、マルチ携帯電話の充電器や無料洗濯サービスもご利用いただけます。 客室は様々な形で提供され、それぞれ大型テレビと最新型温風機、複合事務機、コスプレ衣装レンタルなど多様な施設が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計34室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語の他にも様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングPCのスペックはどのようなものですか？",
            "answer": "ゲーミングPCはインテルコアi7とGTX1660スペックです。"
        },
        {
            "question": "カップルPCバトルグラウンドルームは何人まで利用できますか？",
            "answer": "カップルPCバトルグラウンドルームは最大1人追加で利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "客室入室前には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電が可能ですか？",
            "answer": "電気自動車の充電が可能な充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準で策定されていますか？",
            "answer": "客室料金は基本的に2名基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "現在は何人以上の入室は不可能ですか？",
            "answer": "現在はコロナのため、1部屋当たり3人以上の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューには概ね満足のいく経験を提供するという評価が多く、客室は広くベッドは快適だと言われています。"
        },
        {
            "question": "トイレの状態はどうですか？",
            "answer": "トイレは補修が必要な状態で、今後部屋の改善が必要だと思われます。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどうですか？",
            "answer": "宿の内部は大丈夫で、水圧も満足できる方です。"
        },
        {
            "question": "スナックバーではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "スナックバーではスナック類のデリバリーサービスを提供しており、マルチ携帯電話の充電器や無料洗濯サービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "客室は様々な形で提供され、それぞれ大型テレビと最新型温風機、複合事務機、コスプレ衣装レンタルなど多様な施設が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 540
    }
}